TV Report on ODESSA featuring the track "Compra" off their new album "The Final Day - il Giorno del Giudizio" and a short interview...
the CD can be purchased through the sites: www.odessazone.com or www.myspace.com/odessazone

Reportage televisivo sugli ODESSA che include il brano "Compra" estratto dal nuovo album "The Final Day - il Giorno del Giudizio" ed una breve intervista...
il CD pu essere acquistato tramite i siti: www.odessazone.com o www.myspace.com/odessazone